簽邊個領隊先可以帶領曼聯返前四🤔

我心裏有個人選

邊個啊

Cloud add

唔講得
但有預感1月1君臨奧脫褔

Sir Alex Ferguson

雲爺爺

穢土轉生費sir

挽留

謝拉特

何蛇
達哥

韋比復出就夠啦
洗撚教練咩

搶第 4 你話仲有邊

迪馬提奧，囉歐聯都得啦

雲加啦

或者謝拉特

簽邊個都死 個班力架唔識踢波

何蛇

莫耶斯

你覺得有邊個會係擅長爭4

施丹，起碼普巴唔敢玩野先

施丹聯賽成績都係垃撚圾
呢隊曼d人腳只係中上
施丹教隨時俾人踢落神枱

有名氣，c丹 yaya 渣甸。

C朗

廢夾遜